Ipad : Android 平版

iPad對住An平板就會死圖?